【中秋活動】聽日有冇大型玩蠟燭活動?

點解聽日有咩活動好似無咩文宣
無咩地方收到文宣....

希望大家快d推聽日有咩活動

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可